個天都叫我地今日出黎抗爭

無啦啦有半日假，應該一齊上街，反抗暴動罪檢控啦屌

唔使等罷工，個天令我地自然罷工一日，唔好浪費

不如重演30年前八號波全城上街，向世界展現香港人既堅毅決心

仲有，打大風，催淚彈都無撚用

push

Push

pish

推

陣間全世界一齊放工又塞地鐵